政府對話問題

林鄭政府出動分化各大學 閉門會議，但失敗收場。
而連日來都不斷瀰漫住【林鄭想對話，但學生拒絕】斷章取義的風氣。
大家是否搞十八區活動外，聚焦返五大訴求。
設一個星期日 聚集示位者 在政總門外，架設好一個咪兜，文宣政府歡迎對話。
將風向帶回市民願意公開對話，是林鄭政府考量心計。
越耐唔解決問題，市民及經濟也受越嚴重影響。

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

唔對話 公開都唔好

和共產黨絕對不可以談判，任何形式都不可以